原諒一下自己吧 你對自己一向這麼差

帶來了這麼多惡果 要你慢慢消化

#1-#4 bot

又鳩拉

樓上熱狗

又飛人？

樓主 bot

拉 善用不推文

笑西？
再拉

賓哥又俾禮兄撚

佢係一個幫過我嘅契弟

我讓佢

Pish
有無人搞聯署請美國立法限制Pension 投資支那資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

霸氣

咁又係 明眼人都睇得出

拉

似你咩笠水狗

肉酸25到

笠清唔敢覆